車厘子究竟係紅色定紫色

我班frd個個都話係紫色 但我橫睇掂睇都係紅色
究竟係我色盲定佢色盲

正評紅色
負評 紫色

紫紅丫屌你

紅紫

咁紅多定紫多

唔係大陸先叫櫻桃架咩

唔同架 櫻桃好臭

根據我既觀察 應該係 59.9%紅 40.1%紫

哇
咁當紅啦

你又知你眼中紅色係我眼中嘅紅色

唔關事

Ching參考下dE 計顏色距離既 然後自己影張相去計下
利申 computer vision狗

Pro

當係細個畫畫，如果兩粒果實係用紫色畫，就會覺得佢係提子；但係用紅色畫呢，啲人先會理解成車厘子，所以係紅色！

利申：9up

紅到發紫

食開金黃色

同靜脈血一樣...暗紅色